係咁比牙swag hack ig

咪扮

？

比人hack左

牙swag開live播mk歌勁mk

開左幾分鐘 入唔切

你紋身穿環板仔著vans食西多點煉奶世一Mk

好envy魚台小圈子連基基ig都有得睇

pm ac pw比你任hack ok?

連登都冇pm 仲要潤我好能hurt

你夜返屋企搭小巴關唔到窗比鄰居阿叔打招呼+斜陰黑長直雙手比ya影相

心淡~~~

你知道我明明就唔係想潤你

你想屌佢姐
你係男人都想屌
生性病